[機場撚] 不如果咗831 大遊行後，每個星期六日都坐機場巴

如題，大大力錫春袋
認同請推post,
唔好畀佢沉

好乸貴啊

東涌搭Ｓ１幾$

On9仔

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

機場post 冇人推，好古怪

冇人推？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

搭機鐵遊車河

一係搞番個東涌遊行